失業左一個多星期，好撚不安

上星期見過好幾份都無回音，好唔開心
中五畢業能否搵份12k 既文職工，有兩年經驗

我未失業都好不安

點解失業？

屌我大學畢業都係12K

合約完結，得一年

世上總要有下賤既人去完成厭惡既工作

但不是我

中5畢點會得兩年經驗 定你公開試都冇考

你又有乜資格去揀工做？

你好高學歷？

好有才能？

你什麼都不是

你是一舊無價值既屎

下你無咩要求但求有份工點會搵唔到

星期五見完工依家都無消無息

下賤既人

去做厭惡既工啦

我不是你，未去到做厭惡的工作
重有，做厭惡工作的人比你高尚，一點也不下賤

今日星期六wo ching

噢不是，係星期四見完

你係舊制中5？

係

都一把年紀啦

仲係咁戇鳩

你都未答到我

你有乜資格學人揀工返？

定係你唔敢答？

有工比你做你就要偷笑啦柒頭

去做下賤工啦

對住你條垃圾答你都廢事

經常覺得講e句野既人係度自我安慰

低學歷

學人揀工返

樓主都係面對現實啦

係咪起碼三年做無做野

你要交租咩 有咩咁不安？